亞特蘭大起左一座新野似足美國白宮

起黎拍戲嗎 ?

Atlanta拍戲好出奇咩

你第一張圖右手邊果堆全部都係sound stage
你肯定唔係片場黎

巴打每個post 都好有babydiscuss 大選post 變陰謀論post 嗰班巴絲嘅味道

點似，闊度已經差好遠

Tyler Perry Studios